【中計！】由光復香港到火魔法到裝修到加泰，我終於發覺左

原來真係可以帶得咁勁啲風向
我本來都半疑係咪真係咁勁共狗01
諸位看官肯定會覺得 「我自發架喎帶你老母風向咩」，咁不如由得我小作分析

由開始既
光復香港（凝聚民氣既一句）
火魔法（破窗鼓勵武力升級）
裝修（直接毀壞紅色資本）到
加泰（最撚同共產黨冇關，屌你老味萬九幾公里遠同美帝冇瓜葛，仲要係歐盟入面四千萬人口羅馬尼亞級別既西班牙——但可能會提及獨立）

都一路聲稱中計、等埋XX、輸死
老實講，加泰真係咁多種中計之中，最撚on9既一種

維穩部隊係咁要竭力阻止，初時係想阻止運動升級，依家就驚你會進一步去摸獨立呢個禁忌，將獨立資格論、獨立武裝論好多嘢一下子拉曬入黎，阻止你進一步思考，跟從佢既agenda setting
同埋喺連登阻止上面咁多樣嘢進一步發酵

我唔知話華春瑩叫我地去加泰集會既source喺邊啦，但係我可以睇到既係01、明報、國家級別既宣傳意圖令到你捨棄討論獨立自決——喂大佬呀討論姐，又未開始擸架餐做；做唔做到，可以討論辯論、去蕪存菁，用更多既論述去說服人，唔係一句劈埋黎台灣都獨唔到。屌你老母古巴夠美帝後花園；立陶宛，慘過波蘭，夠列強環伺；蒙古，夾喺中蘇之間，人地做得緩衝區，香港就一定唔得？我諗好多嘢真係可以傾，唔洗一句劈埋黎就阻止左思想進步。

風向撚用中計論真係好犀利

推

唔好俾位中共入，圈套黎

以上兩句真係弱智先講得出

完全同意 推

講一講所羅門
我極度敬重而且關注佢
Twitter逢佢既po都retweet咁滯
包括上一次裝修，因為佢咁講我就做。
但係係我第一次開始反思係咪佢講乜都肯定係我地要既嘢，人權法係咪真係咁就會過同可以食左中共。
今次，我會覺得佢同泛民一樣，都有佢哋美帝/泛民既agenda，人地唔支持港獨/未ready支持，咪同你講唔好搞。但係我地本土，總有一日都要面對呢個命題，

共狗01嗰啲，就係不斷想拖延我地討論。

當你叫價最高都係雙普選，我可以滿足你獨立調查散你地水；當你叫價自決，大家自己諗

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

好無奈，支共網軍人多勢眾，唯有螳臂擋車。

永遠係度嗌5大訴求政府一定唔會應承曬㗎喎
謚咗咁耐 其實不如轉一轉淨係要最重要嘅雙普選就可以有埋其他四個
落死線然後再謚高個價得唔得

明你意思，但係可惜民氣都冇得咁易塑造
換slogan等於臨陣換帥

同意，香港人要贏，就一定要think outside the box，唔可以中共狗下懷，與其係一個叫一國兩制嘅牢籠入面任人魚肉，點解唔思考下點樣可以走出個籠？

支共網軍氣急敗壞，今日用到同一個主題，狂開thread 呢一招，終於現形。

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

push

我係想有人負皮（如果唔係01狗）
真係討論下

我有睇反集會既argument
事實係獨派搞手搞，咁但係我地不嬲講明各有各做，天琦心照不宣，你又為左依家要贏要唔知點收割話佢推我地落山？

不嬲我地綱領就係檢討改善
加泰太集中，咪去支援埋新疆
新疆係肯定肯定咁多暴政之中，只要宣傳得開，最震撼既ANTI CHINAZI文宣，美帝其實都做緊架，我地又會唔會幫手呢

推你

推
大家要獨立思考 而唔係睇三毛風向而決定
一個集會/遊行 多人支持佢嘅理念就自然多人去
唔駛喺度互屌

一定要撐加泰, 集會主題都唔洗改, 唔洗理班自私撚, 佢地無意志無理想
加泰之前一公投過獨立係西班牙政府用條唔清唔楚嘅憲法強收加泰自治權, 佢地爭取獨立係佢地爭取自由嘅方式

但好似唔多人aware哩樣嘢
陣間開個post又比人當加泰咁屌就無謂

見到大家嗌交 其實有啲心痛

同埋都係嗰句
上連登 勿認真
好多時候呢度同外面係兩個世界

如果係咁就好
如果01真係滲透曬入黎 咁都反映連登係一個critical既平台

認真，我覺得集會已經照顧咗班中計撚，剩講民主自由警暴，唔掂獨立議題。奈何班人都依然繼續屌

tui

條路自己簡

我地就係成日想下一刻就贏
望天打卦 美帝會一招收中共皮
但係我地唔將決心明示，咪一樣係俾狗共撚

屌你老母加泰領袖要坐十幾年政治監，係咪因為佢搞獨立就要坐監？班人唔知頭唔知路就喺度屌加泰唔關事

冇人應該因為政見而坐監，其實班人知唔知依件事？

十萬樣嘢都可能會喊
撐個加泰都要抱頭痛哭真係恕我智障

唔岩時機 唔好中計 美國唔鐘意
仲有無

佢哋甚至唔知前自治區主席根本就流亡布魯塞爾
歐盟總部
又唔見歐盟吊起佢黎打
剩係話歐盟唔支持
歐盟都唔支持南蘇丹獨立呀
咪又係隻眼開隻眼閉

理性討論無人推

「一輸就輸哂成場運動」呢D先最仆街
乜都賴撚哂落人到 方便自己失敗嗰陣唔洗自責

好多香港人根本唔撚睇國際新聞 冇國際視野
睇完一兩篇文(分分鐘可能係共媒文章)就覺得自己咩都知

唔該哂～

而唔係點樣去幫手打贏運動、轉危為機
文宣組公關組就係一直幫緊我地贏既關鍵

其實最完美解決做法就係將集會變成
全球抗警暴 支持民主自由 集會
近排世界各國都示威 都有警暴 都有疑似借鏡香港
無理由淨係撐一個唔撐第二個國家
咁就可以完美避開加泰獨問題又可以支持佢地

佢地覺得一失敗 就輸
我只係覺得就算失敗 都係白做左一晚

一切都只係覺得

咁大家一齊做
支持維族、支持受警暴既人

係，為求目的不擇手段
支那一般操作

令我諗起對中國人
開窗要話打爛屋頂個故事

Focus加泰絕對冇問題
加泰同西班牙 香港同支國 確實存在好多相似之處
用加泰集會嚟引起香港人對加泰嘅關注，喺佢哋抗爭嘅經驗上學習，對香港人抗爭絕對有益處

魯迅

依家都夠曬關注啦
搞集會都係想show比佢地睇我地支持佢
如果有個方法 唔影響我地國際戰線 又可以達到支持佢地既目的
我覺得係最好結局

所以一直都講， 正反兩面俾人知，個人意志決定去唔去

我地香港人點都唔割就得
有咩事同對家作輿論戰 4個月來我地打既文宣仗唔夠多咩

btw, 話美國人權法過唔到果啲，了解多啲美國先來講野
老實講掉核彈美國都會過人權法案
只係美國想做得好睇啲咁解

"講一講所羅門
我極度敬重而且關注佢
Twitter逢佢既po都retweet咁滯
包括上一次裝修，因為佢咁講我就做。
但係係我第一次開始反思係咪佢講乜都肯定係我地要既嘢，人權法係咪真係咁就會過同可以食左中共。"

無錯喇, 呢個就係重點, 你敬重佢同你係咪要認同佢所講嘅每一句.

去咪去
唔去咪唔去
兄弟爬山，各自努力啦
唔去咪麻包/連儂/甚至推下po/留意交通情況
去既咪自己小心,唔好被捕,睇多幾篇加泰新聞,唔好俾人
問到口啞啞,運動會因為咁樣輸既,姐係大勢唔係依邊。
大勢(姐係民意)所在,又點會輸?
分化唔係結果,係過程,鬧完屌完唔該做實事

我寧願你聲援西藏/新疆
三毛一味水人去加泰集會,咪就正正因為你所講既"同共產黨無關"囉

如果唔撐catalonia反抗西班牙，
我哋仲有乜理由反抗支那？

學樓主話齋
好多香港人對加泰成個運動了解太少
唔知加泰政府主席宣布獨立之後要流亡比利時
唔知而家加泰示威嘅導火線係多名獨派領袖被判監10年以上
唔清楚加泰嘅歷史背景
我覺得做一次集會嚟引起關注完全冇問題

好老實
連登淪陷被滲透到咁
可以做啲咩

心水清嘅巴打唔推唔得

生仔都懷胎十月啦，一步一步來啦兄弟。
光復香港，時代革命。

風向最終目標都係阻止獨立思潮散播

一齊去
我當你唔去，如果你身邊啲人去
自己印一張A4 聲援新疆，天藍色東突隻色
裝個透明硬file
其實有好多方法可以令場運動更強大

視乎你做唔做多少少
而唔係下下叫人唔好做

只怕香港盛平日久，過左今次
我地就句號
當然 光復一詞已經深植
有信心既！但係會擔心CCP會回到氣
一個獨立調查，就散曬我地

推多幾次
集會之後再睇返

心水清嘅根本唔會俾網軍影響到

個個都心水清我地唔洗今日先抗爭
唔想離開群眾去圍爐
先至開po share多啲諗法

冇錯，中共係驚香港人覺得自己同加泰人係同病相憐，慢慢覺醒走向獨立

當年雨革.....

支持加泰既你，唔該留意下人地既走向

自己睇

Solomon Yue 係美國人，佢有佢自己作為美國人嘅立場。
簡單啲講加泰獨立就係唔合乎美國歐盟嘅利益，但係咪就代表香港人唔撐得加泰！
唔該唔好做神唔好當Solomon Yue 係大台。
我係三毛我係鬼！我支持加泰人決定自己嘅前途！

黃背心都有共產黨
香港都有獨立旗

唔通就代表曬成個運動？

各位冷處理加泰
香港政府已經開始為區議會選舉做部署，大家再忽略區選，下場就慘過食屎

黃背心 輸左
所謂香港獨立旗無認受性，媒體上無廣播，所以唔代表整場運場嘅立場

你比嘅例子完全唔關事同無意義

咁我想知你比嗰兩幅相同你呢段回覆有咩關聯？？
依家加泰示威已經媒體廣播成社會主義運動？？

我一個socialist既字都見唔到喎師傅
你穿鑿附會就穿鑿附會啦，捕風捉影，冇撚一個主流媒體廣播加泰做社會主義運動，cls

入我d post睇下

同埋我講緊既係一班中計黨休息撚心態
風向叫你唔好去試
risk aversive既你就即刻號召全世界唔好試

運動係一路靠勇武繼續向前
文宣公關組一路補飛頂住
唔係班冷氣軍師
剩係識叫人唔好，唔識得點樣轉化做行動

嫌加泰主題敏感，咪去舉黎巴嫩、支援維族囉。
剩係識停停停，唔撚識點樣同手足搵路向前

唔想脫離群眾
先喺到搏命彈琴

討論區淪為展示板

最大既敵人就係網軍

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

最撚反智係成班連登仔好似智障咁冇晒個人判斷力
所羅門話唔好去就成班衝出黎叫人唔好去

魯迅就係咁撚慘
百鳩年前講既依家仲係一直應驗

中國人根本無變過

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

咁我覺得又未到冇救
至少幾個點名屌01既po
都冇即刻比大軍攻陷
屈指一算，敵人暫時仲係喺深夜帶風向呢個層次
數量唔多但係可以殺死好多討論

推多嘢扮工
幾日後再睇

同意你呢句: 唔洗一句劈埋黎就阻止左思想進步。

唔知邊個TED TALK定名人訪談講過
好既交談同學習
係要open question 打開思考
並唔係要結論，中止思考
成句好精彩但係我唔記得左

搵到了
share一下比手足

A question opens your mind, while a statement closes your mind.

我地抗爭心態就好似佢所講咁，
逃避、逃避，因此我地窮，香港（politically）咁窮

相應既時間叫相應+1既價 等多陣先嗌獨立或者自決 when it is reasonable for the whole world 我硬係覺得未係時候 討論 勿屌

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔會屌
因為只要係兄弟手足，根本就唔會下下要大鳩人、下下講資格先比討論。

我地真係距離獨立好遠
但呢個唔係佛地魔，講下冇壞。
啲人話可以做唔可以講
我會諗，點解唔可以齋講唔做？兇下CCP還價都好呀，唔實際做其實佢都冇位入，或者話要有位入，幾時都得架啦

痞塔都推一推

最新蕭析
所羅門撤回

我一路都好贊成支援新疆, 可以加埋西藏同埋維權人士。
我明白大家感覺上同加泰有種無形中既connection 。
但係我覺得真正同我地有Connection係新疆呀
點解一路都冇諗過為新疆搞集會? 我地搞新疆集會，仲可以請埋香港既Muslim 支持我地, potentially 仲可以推到去阿拉伯國家 (一個仲未有太多文宣開發既area)
又或者搞一日專門係為新疆既集會, 另一日係國際日, 專為全世界爭取自由既抗爭致敬

大家開始要諗下香港需要咩
當大部分有共同意識，凡事都變可能

有d 主題集會 更有意義 但永遠搞唔起 post都好難推得起
例如新彊 唔知點解呢?

係... 真係推唔起 唔知點解。我好努力想叫大家考慮搞新疆集會好過，多d做阿拉伯文宣，但真係推唔郁

你想搞咪入紙申請 我一定支持

都話左01背後有隊網軍

係...

真
咁睇小共產黨做宣傳嘅功力

不普選，則獨立
拆天花方式

三毛開足TURBO阻止香港人進入獨立議程

要將事件控制係「五大訴求」內, 拖到2047

Push

連登HK01吹風真係好勁
我以前都唔信，呢幾日信了
但點守住真係要靠自己識獨立思考

五大訴求！缺一不可！

重點引發到好多無思考同自私撚出曬嚟，好失望
原來到頭來只係一班年輕嘅自私撚想洗牌上位做新嘅收成期，講話追求民主自由咁好聽

唔好放棄，繼續努力
之鋒嗰啲都率先開po正視聽

又中計

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

因為一定有人出post鬧手足齋講唔做
e.g. 成班傻佬日日話香港獨立 但係以為和理非就做到
好中意嬲人 笑人 但係問題係都未達成共識 需要多啲explanation去講點解我地要講獨立 就好似唔知咩魯迅話想拆個地板就要話拆左成間屋先既道理 呢個仲係有好多人唔明 而我覺得我地首先先要搵一個拆左成間屋既原因（獨立） Which is只有等 唔好咁心急 只有更多既犠牲（人命/制度蠶蝕）先換到一個合理理由 sad but true 對唔住啊手足 我緊係唔想有人犠牲利申發夢夢境入面有幫手擋子彈 我地要迫中共壓迫我地 我地再用受害者既角度去說明獨立既理由 唉其實我整係得個講字 唔係好識點迫佢壓迫我地

兄弟

只可以盡力支援被捕手足
唔係呢刻贏左所謂贏左就夠到手足

將勝利建立喺朽木之上
下次都係要再犧牲手足勇武去再抗爭過

其實講真 場運動去到呢個地步 你搞場集會有撚影響咩
除非搞d on9野先會影響既姐 eg 對家射清真寺 激嬲埋有錢佬毛漢

當然我支持將精力放係聲援支持勇武,關於英國美國既集會好撚過

我突然諗到 若然香港人能夠主力煲大新疆西藏發生既事 將佢地既下場移師到香港2047既同樣結果 表達我地香港人認為2047香港就會變成咁既一個絕對200萬人既共識 咁獨立既必要性就存在 同埋虫國只能夠deny個到發生啲咁既事 而西方既人係知咩事既話 國際會understand到我地既焦急 香港獨立係西方國家就會變得understandable 一啲超介意民意既手足 國際既手足都能夠顧及到

都係各種開花既方法姐
當然今次明顯係獨派搞
但係點解談獨色變

其實make sense
加泰之後，試下搵下人搞維族西藏集會先

支援新疆西藏點都重要過加泰

手足去我都唔介意

agger
之前7婆話冇自治嗰陣我嬲到爆炸
認為嗰時就係獨立嘅時機
但之後發現原來仲未到
依家我覺得最重要係過咗人權法先
有人權法呢個大buff我地場仗贏嘅機會會大好多
獨立唔係唔可以傾 我完全認為要傾
但我覺得可以再等下先（先爭取自治）
大家可以起我底睇下脫共嗰個post
有講點解要脫共（包括但唔限於獨立）
做定思想準備

開放討論
等陣收工研究

我地做既野目的一定要清晰,我地想focus既主要係香港自治,講警察就會令國際以為我地失焦
話就話兄弟爬山,但而家有兄弟好似爬錯山

次次都話人爬錯
唔係行你條路就錯

除左所羅門一家之言
你睇左之鋒、各大實事group如老豆搵仔寫左啲乜未？你唔係信緊所羅門一錘定音？

怕風險人人皆然，處理既最佳辦法係幫手足整完美件事，唔係爭住割席

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

已推過

抵錫

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

香港人蠢姐

同意

蠢我都想幫

哀莫大於心死

利申 獨派

agger
希望大家都理性討論

推 認同樓主

好多根本冇腦，最慘係以為自己好醒
以為看透世事

我覺得有部分網民係咁諗which is係錯
民主唔係要重新洗牌，係要改變香港嘅政治現狀，香港咁多官商勾結同社會矛盾，所以要用一人一票去讓政府真正聽從市民民意，作出更有利香港嘅決策

加泰唔係奶共架咩見佢地示威舉住共產旗好開心
有冇人答到我

個個係兩年前既相 好似有熱門post咁講 不過舉都唔出奇 比較似反諷既手法 諷刺民主社會

7.1衝立法會：唔好做呀，我地中左計
叫「光復香港」：唔好做呀，我地中左計
用火魔：唔好做呀，我地中左計
裝修：唔好做呀，我地中左計
搞加泰集會：唔好做呀，我地中左計

[url]中計黨真忙[/url]

獨派係香港要得到人開口支持係好難嘅，老實講

巴打 我都想討論下
我係反對搞加泰集會既人
反對嘅聲音都唔係今日先有
但搞手一直都冇去改到
我支持反全球警察暴力
最近亦都有好多示威喺世界各地發生
點解堅持主題淨係加泰

和你推

支持加泰獨立對支持香港獨立都冇幫助咁點解唔轉支持民主自由人權抗暴搞手唔出聲同港鐵唔交cctv好似 對唔住手足我咁話你但係我地既運動搞得成同凝聚到人都係搞互相討論同尊重先搞得成

中計啦
得罪美國啦
激嬲共產黨啦
民意反彈啦
輸撚晒啦

最撚on9係twiiter好多人信呢d風向
屌你做水軍反比人浸死左

啱呀 美帝支持固然好
但總有一日美帝利益同香港民族利益相矛盾
香港人會點揀?
啱路唔可以跟晒solomon agenda唔為自己諗下

好老實既 搞手係獨派
所以唔想扯第二啲冇獨立訴求背景
意料中事

咁但係人地都冇大台化
第一冇大膽高舉話搞獨立
第二冇唔比人帶旗帶其他文宣
第三支持加泰，其實情理之內，國際唔會睇完然後突然180度觀感變化

各自做囉
依家目測都係幾百人未必過萬
咪當民族黨做勢大會咁
想搞撐維族西藏既咪自己再組織搞

true

不過美帝唔支持我地都冇運行
姐係例如蒙古既存在、北韓既存在
唔少緩衝國既存在，係需要兩方各力

美帝唔同大陸各，我地想夾硬都唔得
呢度我承認係要一步步做
但絕非呢刻絕口不提

用腦諗嘢好過聽人up
自己權衡利害
利申撐加泰

加泰領袖推動公投和平獨立，
結果重判9至13年，
加泰人上街爆眼爆睪丸。
果d話不可以聲援加泰嘅人，
是鬼，我肯定。

大家幫手拉凌晨風向po

支持舉旗 但集會有保留

網軍今日開工到下晝
下晝兩三點都仲開加泰posts

今天你叫人唔好集會聲援加泰，
為什麼你又要香港黑警還眼?
有朝一日，當黃之蜂陳浩天被判13年，
你又會唔會想外國關注?

留名等睇搞完之後
咩事都無
好似啲火魔 美國旗 人鏈咁

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

支持

到時佢哋會出嚟邀功圍爐打飛機

10頁收工

因為大家都好唔想中計,所以一講中左計就中計

老C又中！

係, 其實分辨唔難
你睇完共媒風向, 又睇下一d confirmed嘅 5毛講乜,
就知道敵人反對咩

笑撚死

純討論，不喜任插。
我垃圾市民一個，又唔係參選，無得DQ，點解唔可以講港獨？
今次風暴我完全體驗一國兩制係一個唔好笑嘅笑話。

唔好激嬲中共

自由唔係指我地可以講啲乜
而係人地唔可以ban我地講啲乜

好多人下下就ban人
叫人唔好做
話提醒你咋！紅燈呀！
喂大佬呀條馬路都係要過，盞燈唔轉
你係手足咪幫手指條路行
天橋又好、隧道又好，而唔係屌撚臭人坐低坐等盞燈轉

Agger

真 成撚日話唔係時候討論 你老味永遠咁畫地為牢比多一百年你都無可能討論啦

agger